[{
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "123.141593",
  "ChoosenB": "12└┘3.141593",
  "ChoosenC": "12,3.141593",
  "ChoosenD": "123.1415930",
  "ID": 126,
  "type": "sig",
  "question": "程序段：int&nbsp;x=12;double&nbsp;y=3.141593;printf(\"%d%8.6f\",x,y);的输出结果是_&nbsp;______。",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "x=%2,y=%3",
  "ChoosenB": "x=%%d,y=%%d",
  "ChoosenC": "x=2,y=3",
  "ChoosenD": "x=%d,y=%d",
  "ID": 127,
  "type": "sig",
  "question": "以下程序的执行结果是_____。<br\/>main()<br\/>{&nbsp;int&nbsp;x=2,y=3;<br\/>&nbsp;printf(\"x=%%d,y=%%d\\n\",x,y);<br\/>}<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "10□X□20□Y<回车>",
  "ChoosenB": "10□X20□Y<回车>",
  "ChoosenC": "10□X<回车>20□Y<回车>",
  "ChoosenD": "10X<回车>20Y<回车>",
  "ID": 128,
  "type": "sig",
  "question": "设变量均已正确定义,若要通过scanf(\"%d%c%d%c\",&a1,&c1,&a2,&c2);语句为变量a1和a2赋数值10和20,为变量c1和c2赋字符X和Y。以下所示的输入形式中正确的是_____。(注:□代表空格字符)&nbsp;",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "12",
  "ChoosenB": "34",
  "ChoosenC": "12345",
  "ChoosenD": "提示出错、无结果",
  "ID": 129,
  "type": "sig",
  "question": "以下程序段的输出结果是_____。<br\/>int&nbsp;a=12345;&nbsp;printf(\"%2d\\n\",&nbsp;a);&nbsp;<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "10<回车>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br\/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;22<回车>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br\/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;33",
  "ChoosenB": "10.0,22.0,33.0<回车>",
  "ChoosenC": "10.0<回车>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br\/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;22.0&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;33.0<回车>",
  "ChoosenD": "10&nbsp;&nbsp;&nbsp;22<回车>&nbsp;<br\/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;33<回车>",
  "ID": 130,
  "type": "sig",
  "question": "若变量已正确说明为float类型，&nbsp;要通过语句scanf(\"%f&nbsp;%f%f\",&nbsp;&a,&nbsp;&b,&nbsp;&c);给a赋予10.0，&nbsp;b赋予22.0，&nbsp;c赋予33.0，&nbsp;不正确的输入形式为_____。",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "1020AB",
  "ChoosenB": "10└┘20└┘ABC",
  "ChoosenC": "10└┘20",
  "ChoosenD": "10└┘20AB",
  "ID": 131,
  "type": "sig",
  "question": "有如下程序，若要求x1、x2、y1、y2的值分别为10、20、A、B，正确的数据输入是_____。（注：└┘代表空格）<br\/>int&nbsp;x1，x2；<br\/>char&nbsp;y1，y2；<br\/>scanf（\"%d%d\"，&x1,&x2）;<br\/>scanf（\"%c%c\",&nbsp;&y1,&y2）;<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "2.04<回车>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br\/>&nbsp;&nbsp;5.67<回车>",
  "ChoosenB": "2.04,5.67<回车>",
  "ChoosenC": "A=2.04,B=5.67<回车>",
  "ChoosenD": "2.055.67<回车>",
  "ID": 132,
  "type": "sig",
  "question": "有如下程序段，对应正确的数据输入是_____。<br\/>float&nbsp;x,y;<br\/>scanf(\"%f%f\",&nbsp;&x,&y);<br\/>printf(\"a=%f,b=%f\",&nbsp;x,y);<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "123",
  "ChoosenB": "x=1,y=2,z=3",
  "ChoosenC": "1,2,3",
  "ChoosenD": "x=1└┘&nbsp;y=2└┘&nbsp;z=3",
  "ID": 133,
  "type": "sig",
  "question": "有如下程序段，从键盘输入数据的正确形式应是_____。（注：└┘代表空格）<br\/>float&nbsp;x,y,z;<br\/>scanf(\"x=%d,y=%d,z=%d\",&a,&y,&z);<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "scan(\"%f,%f\",&x,&y);",
  "ChoosenB": "scanf(\"%f%f\",&x,&y);",
  "ChoosenC": "scanf(\"%3.2f└┘%2.1f\",&x,&y);",
  "ChoosenD": "scanf(\"%3.2f%2.1f\",&x,&y);",
  "ID": 134,
  "type": "sig",
  "question": "根据定义和数据的输入方式，输入语句的正确形式为：_____。（注：└┘代表空格）<br\/>已有定义：float&nbsp;x,y;<br\/>数据的输入方式：1.23<回车><br\/>&nbsp;4.5<回车><br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "因变量类型与格式描述符的类型不匹配输出无定值",
  "ChoosenB": "输出项与格式描述符个数不符,输出为零值或不定值",
  "ChoosenC": "a,97,12k=12",
  "ChoosenD": "a,97,k=12",
  "ID": 135,
  "type": "sig",
  "question": "有以下程序段<br\/>char&nbsp;ch;&nbsp;int&nbsp;k;&nbsp;<br\/>ch=′a′;<br\/>k=12;&nbsp;<br\/>printf(\"%c,%d,\",ch,ch,k);&nbsp;printf(\"k=%d&nbsp;\\n\",k);<br\/>已知字符a的ASCII码值为97,则执行上述程序段后输出结果是_____。&nbsp;<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "scanf(\"%d%f\",&a,&b);&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br\/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;printf(\"\\na+b=%5.3f\",a+b);",
  "ChoosenB": "scanf(\"%d%3.1f\",&a,&b);<br\/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;printf(\"\\na+b=%f\",a+b);",
  "ChoosenC": "scanf(\"%d,%f\",&a,&b);&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br\/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;printf(\"\\na+b=%5.3f\",a+b)",
  "ChoosenD": "scanf(\"%d%f\",&a,&b);&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br\/>\u0009printf(\"\\na+b=%f\",a+b);D.scanf(\"%d%f\",&a,&b);",
  "ID": 136,
  "type": "sig",
  "question": "根据题目中已给出的数据的输入和输出形式，程序中输入输出语句的正确内容是_____。<br\/>main()<br\/>{&nbsp;int&nbsp;a;&nbsp;<br\/>&nbsp;float&nbsp;b;<br\/>&nbsp;输入语句<br\/>&nbsp;输出语句<br\/>}<br\/>输入形式：1└┘2.3<回车>&nbsp;（注：└┘代表空格）<br\/>输出形式：a+b=3.300<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "a+b=46",
  "ChoosenB": "有语法错误",
  "ChoosenC": "a+b=12",
  "ChoosenD": "不确定值",
  "ID": 137,
  "type": "sig",
  "question": "阅读以下程序，当输入数据的形式为：12,34，正确的输出结果为_____。<br\/>main()<br\/>{&nbsp;int&nbsp;a,b;<br\/>&nbsp;scanf(\"%d%d\",&nbsp;&a,&b);<br\/>&nbsp;printf(\"a+b=%d\\n\",a+b);<br\/>}&nbsp;<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "定义语句出错，case是关键字，不能用作用户自定义标识符",
  "ChoosenB": "定义语句出错，printF不能用作用户自定义标识符",
  "ChoosenC": "定义语句无错，scanf不能作为输入函数使用",
  "ChoosenD": "定义语句无错，printf不能输出case的值",
  "ID": 138,
  "type": "sig",
  "question": "阅读以下程序&nbsp;<br\/>main()<br\/>{&nbsp;int&nbsp;case;&nbsp;float&nbsp;printF;<br\/>&nbsp;printf(\"请输入2个数：\");<br\/>&nbsp;scanf(\"%d&nbsp;%f\",&case,&printF);<br\/>&nbsp;printf(\"%d&nbsp;%f\\n\",case,printF);<br\/>}<br\/>该程序编译时产生错误，其出错原因是_____。&nbsp;<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "E,68",
  "ChoosenB": "D,69",
  "ChoosenC": "E,D",
  "ChoosenD": "输出无定值",
  "ID": 139,
  "type": "sig",
  "question": "已知字母A的ASCII码为65，以下程序运行后的输出结果是_____。<br\/>main()<br\/>{&nbsp;<br\/>&nbsp;char&nbsp;c1,c2;<br\/>&nbsp;c1=A+8-4;<br\/>&nbsp;c2=A+8-5;<br\/>&nbsp;printf(\"%c,%d\\n\",c1,c2);<br\/>}<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "55566.0",
  "ChoosenB": "566.0",
  "ChoosenC": "7777.0",
  "ChoosenD": "566777.0",
  "ID": 140,
  "type": "sig",
  "question": "有以下程序段_____。<br\/>int&nbsp;j;&nbsp;float&nbsp;y;&nbsp;char&nbsp;name[50];&nbsp;<br\/>scanf(\"%2d%f%s\",&j,&y,name);&nbsp;<br\/>当执行上述程序段,从键盘上输入55566&nbsp;7777abc后,y的值为_____。<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "1&nbsp;3&nbsp;2",
  "ChoosenB": "1,3,2",
  "ChoosenC": "a=1&nbsp;b=3&nbsp;c=2",
  "ChoosenD": "a=1,b=3,c=2",
  "ID": 141,
  "type": "sig",
  "question": "变量a、b、c已被定义为int型，有输入语句“scanf(\"a=%d,b=%d,c=%d&nbsp;\",&a,&b,&c);”，为使变量a的值为1，b的值为3，c的值为2，从键盘输入数据的正确形式是_____。",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "a+b=10",
  "ChoosenB": "a+b=30",
  "ChoosenC": "30",
  "ChoosenD": "出错",
  "ID": 142,
  "type": "sig",
  "question": "下列程序运行后的输出结果是_____。<br\/>int&nbsp;main(void)<br\/>{&nbsp;int&nbsp;a=0,b=0;<br\/>&nbsp;a=10;\/*给a赋值<br\/>&nbsp;b=20;&nbsp;给b赋值*\/<br\/>&nbsp;printf(\"a+b=%d\\n\",a+b);&nbsp;\/*输出计算结果*\/<br\/>&nbsp;return&nbsp;0;&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "注释语句书写位置错误",
  "ChoosenB": "圆半径变量r不应该定义为整型",
  "ChoosenC": "输出语句中格式符错误",
  "ChoosenD": "计算圆面积的赋值语句中使用了未定义的标识符",
  "ID": 143,
  "type": "sig",
  "question": "下列程序的功能是：输入数据r，计算半径为r的原面积s。程序在编译时出现错误，分析原因是_____。<br\/>int&nbsp;main(void)<br\/>\/*changchun*\/<br\/>{&nbsp;int&nbsp;r;&nbsp;float&nbsp;s;<br\/>&nbsp;scanf(\"%d\",&r);<br\/>&nbsp;s=PI*r*r;<br\/>&nbsp;printf(\"s=%f\\n\",s);<br\/>&nbsp;return&nbsp;0;<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "A,B",
  "ChoosenB": "A,68",
  "ChoosenC": "65,66",
  "ChoosenD": "65,68",
  "ID": 144,
  "type": "sig",
  "question": "已知字符′A′的ASCII码值是65,字符变量cl的值是′A′,c2&nbsp;的值是′D′。执行语句printf(\"%d,%d\",c1,c2-2);后,输出结果是_____。",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "0,0",
  "ChoosenB": "1,0",
  "ChoosenC": "3,2",
  "ChoosenD": "1,2",
  "ID": 145,
  "type": "sig",
  "question": "以下程序运行后的输出结果是_____。<br\/>main()<br\/>{&nbsp;int&nbsp;a=1,b=0;<br\/>&nbsp;printf(\"%d,\",b=a+b);<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",a=2*b);<br\/>}<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "c=h",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 296,
  "type": "jud",
  "question": "以下程序的执行结果是：________。<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;<br\/>&nbsp;char&nbsp;c=’c’+5;<br\/>&nbsp;printf(”c=%c\\n”,c);<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "%ld",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 297,
  "type": "jud",
  "question": "C语言中与长整型long&nbsp;int变量对应的格式符是___________。",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "scanf(\"%d%lf%d\",&x,&y,&z)；",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 298,
  "type": "jud",
  "question": "若变量定义为“int&nbsp;x,z;&nbsp;double&nbsp;y;”，要实现依次输入x、y、z的语句为________。",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "2.000000,4",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 299,
  "type": "jud",
  "question": "下面程序运行后的输出结果是__________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;main(void)<br\/>&nbsp;{&nbsp;float&nbsp;a;<br\/>&nbsp;int&nbsp;b=5;<br\/>&nbsp;a=5\/2;<br\/>&nbsp;b=b\/2*a;<br\/>&nbsp;printf(\"%f,%d\\n\",a,b);<br\/>&nbsp;return&nbsp;0;<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "a=1,b=2",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 300,
  "type": "jud",
  "question": "通过输入语句“scanf(\"a=%d,b=%d\",&a,&b);”，给a赋值为1，给b赋值为2，<br\/>则运行程序时输入数据的形式应该是_________。<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "3,2",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 301,
  "type": "jud",
  "question": "下面程序运行后的输出结果是__________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;main(void)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=2,b=3;<br\/>&nbsp;a=a+b;<br\/>&nbsp;b=a-b;<br\/>&nbsp;a=a-b;<br\/>&nbsp;printf(\"%d,%d\\n\",a,b);<br\/>&nbsp;return&nbsp;0;<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "\"x\/y=%d\"",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 302,
  "type": "jud",
  "question": "若变量x、y已定义为int类型且x的值为99，y的值为9，请将输出语句printf(________，x\/y);补充完整，使其输出的计算结果形式为：x\/y=11。",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "i=1,k=└┘,j=2",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 303,
  "type": "jud",
  "question": "以下程序输入1└┘2└┘3后的执行结果是________。（注：└┘代表空格）&nbsp;<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{<br\/>&nbsp;int&nbsp;i,j;<br\/>&nbsp;char&nbsp;k;<br\/>&nbsp;scanf(”%d%c%d”,&i,&k,&j);<br\/>&nbsp;printf(”i=%d,k=%c,j=%d\\n”,i,k,j);<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "1",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 304,
  "type": "jud",
  "question": "C语言中getchar（）函数是从键盘读入_______个字符。",
  "Unit": 7
}, {
  "answer": "格式符应为%f@变量前边未加取地址符&",
  "ChoosenA": "2",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 305,
  "type": "jud",
  "question": "有一输入函数scanf(”%d”,k);则不能使float类型变量k得到正确数值的原因是：________、________。",
  "Unit": 7
}]
